其實張仁良而家係咪

開記招公開話比全世界知，教D咁既學生出黎 但學生係我地教既，我地大學好撚廢 我做校長好撚冇用